[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1841)

1

2

4

2C

墨假唔派角想點

7

札幌入未

今晚+2gc會唔會比人456

仲未派角撚有錢

即場買咩好

托利斯

派角未呀仆街

墨假幾角完？

6

今日300上10K

有冇人知得巴出左水未

唔派我都買唔到

又有大家最愛既全北廢車同fking 黃蜂

留名

支持

有即場都唔撚派屌你

季尾護級隊真係唔同d

要推幾多口

仆街半大針

天水圍飛馬半大

蔚山做乜撚 係咁回

阿特最後幾角？

入球細角細

梨起機未？

等左你好耐

主12m

起唔到 無錢

等收錢

Miss la DLLM

幫我計下

10

屌札幌12m

12m 入硬！

MISS

屌咩又12m

12m goal gel

主隊gel

下盤jump

客Ng

miss

Miss

屌你老母又射失

心靈主fg又中

抄

Missed

miss!!!

Diu ar 真miss？

好彩miss 頂住呀

cls 12m 都miss

好撚爽 12m missed

可惜呀

買左你對家

不好意思

又中 叻仔

Gel爆

又繼續妹過 屌

屌你miss 12m

屌你呀 燈占

ON9

客隊NG cashed

咁都唔入 齊齊半格收錢算啦

12m miss就對家入

個主持7到

唔洗唔好意思
I don’t give a shit la

客隊今日有運又好波
點輸

未射就吹奏條友

真係客GOALLLL

我射都入啦

12m射失去做執波仔算啦，有咩資格落場

0.5/1 b 都死

link?

有線個網 但係咁lag

快刷角

人妻入波未？

入左

馬會係咪冇錢派彩

如果我有買細波
球12m就入架喇

其實班仆街係咪無練過12m 成撚日miss既

特登練唔入

屌

屌我個半主呀仆街

抵死主隊唔出都倉賢
出就入左球12m

岩岩同個龍門做哂手勢啦

覺得札幌呢幾場都打假波
對前鋒開頭明明㩒屌到痴線

派未啊屌

屌你個閪鳥棲快入

12m都miss 注定要輸了
咁似今日堤格雷個場既

鳥棲罰球差啲入

冇力

12m唔入對家入

費托頂入

一陣入

角度好 龍門神救

0.5/1都死

唔會，仲有時間絕殺

個龍有冇咁勁

鳥棲又罰球中龍
廢托發脾氣

屌 人妻都刷角仲連角

唔是買了主隊嗎？伏我？

射得幾靚 可惜

屌你老母3連C

試下人妻FG

5c

一陣主隊入

爆角吧少年

迫害角細

費托銅頭一搖

屌你老母又輸半大唉

依家咩環境

5講清楚

吳好提

咁多大蛇出客 點輸

買角大成場唔會連角 買角細就黎3連

屌你老母唔派彩點買角大

北海道冇左秦國家唔識刷角

札幌連續2場俾人炒蛋

派未呀仆街

金崎夢生

屌那星， 8.5 想買都冇錢買 有即場角球等成粒鍾都派唔到

咁都唔入。。廢到

屌你老母角球派未

客隊愈黎愈近磅

0:0 完場

馬會係咪唔撚記得左場波有角球投注

1.5B

Gel左頭收9.5大

客隊係咪勁主隊好多

睇牌面已經知係

屌那星

唔係好覺
個人認為

北海道半格派錢派成咁 穩到震

戈妻坐半格望全格 勁撚到癲

咁點解係受讓

呢一下真心痴撚線
一隊平時唔撚刷角既波 係我買左角細個一場 竟然可以3連角

屌你gel咩

半場入一球好唔好！

全黑唔係大蛇？

所以客隊咪派錢波
你見個個大蛇買客就知

大狗

角細派未呀屌你老母狗會

主場

半場比多C

6C

和波都收番一半錢 邊有一隊可以好似北海道咁著數 穩過抬炸彈

屌佢老母又刷多個

8.5b 高水望到依家6c 都仲唔撚派

你地買左9.5s？

-4C

難得買角細 買完搞到連一隊平時唔刷角既隊都變埋刷角 想戒賭了

咪幫我gel
客隊穩撚到爆 食撚硬

人妻全格穩撚到
大人同小朋友踢波
大人受讓平半
咁派錢都有ge馬會？

札幌入波啦屌

一定全格

費托又入波了

和波大家都可以收錢 狗會傻左？

all in 紅鑽了

唔比你咁話佢

上場先半2 全10 逼害完角細

痴撚線咁多角

屌你札幌 我個半主呀
Miss 12m

人妻絕殺半場

客gel

派彩未

現代
水手

屌啊原來主隊miss撚左12m？
我屌你老母

墨假角一點都唔派， 馬會又幫大家戒賭

仙台

有冇知三星強陣定點

Miss你老母西

本身想買 好彩派唔切 之後買咗角大

屌真係一球都無

696平手盤
點輸

馬會琴晚贏咁多都唔派錢 痴撚線

人妻1粒都無好渣

人妻 仙台 有冇同路

人妻點輸

都唔知咩居心
696對垃圾開平手

受讓個隊 未開波就贏緊 好荀

又拎撚左d 錢去但定期， 屌佢老味

人妻就是成功的例子

有冇手足試左M記新個隻粉呀?

對哈化柏林都敢買上盤.....

甜到仆街

無用了..

一年有張新的

我記得有位巴打攞拜仁做膽幾條過關

OK嗎?

真

冇咸味 好難頂 蜜糖bbq無敵

不了...

都係紫菜最好

唔派彩， 現袋買唔到， feel 到又中

屌 書包出仙台盤

水原盤

仲開10.5細比人買

又係送錢ball

屌你10點角球派未

屌你老母仲唔派點買水手。。。

唔使浪費力水....即dump

水手

仙台fg

點解場托盧卡角球仲未派

有錢就all in 了 但買哂札幌

馬會冇唒資金， 要等d 人落注埋1 點波先夠錢派

仲打算叫Mak Mak 送 想試下

10000

Rich

窮撚致富之路
1. 人妻盤
2. 仙台fg

直接沒收買12點角細個d咪得

10蚊

跟開得巴玩開10蚊

水手=送錢

盤買10蚊 咪講笑啦清

依家就係沒收左， 諗緊派唔派返俾你班賤民

書包個態好飄忽 其實唔算好燈

水手對仙台我記得就係上次8-2
今次仙台可唔可以報仇

係喔

屌...唔記得左卜讓球tim ....我錯

8-20

唯有希望同路中啦

喂 我屌你老母 好撚幽默咩 買得幾多有乜所謂 大把人買得大過你 串乜撚 一係就成個碼遮 比夠一打你

睇自己心水啦

邊度串呢??

你輸好多?

比個機會我，買返9.5b

人妻即場大落飛

水手角大又買唔到， 馬會on9

10.5開硬 我加左注1000蚊@1.82

追到神船贏為止

未見過人咁遮銀碼 又話唔記得係買讓球 話自己10蚊注 笑

真 角大穩到

卜卜卜 我當你狗咁卜咋

水手差啲入

召喚dodo 有冇買仙台

睇黎場角球要聽日先派

一時唔記得叫串?

我唔通屌完你老味..一定要記得十老味個西樣?

狗會又幫我戒賭 沖個涼先 睇下沖完派咗未

水原

現袋

三星垃撚圾

水原留力打亞冠

我出水呢係俾大家參考下...
我要玩串就串到你仆街啦

現代真係派錢，可惜今晚先派

話撚左買唔到現袋又中嫁啦， 屌馬會老母都果幾個角球都要確認

***

現代轟佢456!

球探壞咗？
得一場識閃

笑4

唔係串 咁曬命囉 滿意未 你屌西蒙頭？屌完邊個都唔記得 唔通你屌過欣宜？

買左 有啲後悔 俾人㩒屌

水原會唔會太弱呀大佬

你想點串到我仆街？welcome

水原好易買 下場就亞冠

輕鬆副選輸

小學雞

兩場角大加現袋盤買唔到

水原留力咪又係輸比696

人妻

入波未 廢托

沖涼先 一陣先買10蚊盤

水原渣到半0都頂唔緊

8min 2c
90min=22c

半6全？

dllm samsung我都買 咩心態

好好笑呀??

唔通你提欣宜...我又借D易話你好撚串咩?

未見過D人屌完明星...話埋明星個名出黎咩

橫B刷角機啟動

法國你成日同我對

北海快刷角

我無睇到你買乜 你呢場水手。。。？

人妻入未

廢托起步先 都唔夠日本仔跑

人妻停左10分鐘角

以為蔚山作客廢 輸比天龍淫k
但原來三星仲廢

單邊刷

All in 注水手 但係買哂札幌

中

北海道冇左秦國仔唔識刷

1:0

北海好波

1:0 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

人妻坐半望全好撚穩

次次同書包同路都無好野

買錯波又輸 屌

吊

屌你個33號打假波？

屌你老母書包

唔好gel住！！

1.5差粒

快刷角屌你老母

屌你老母鳥棲識唔撚識防守

札 cashed

人妻廢到…

入多兩球，廢托發力

話左人妻作客未贏過波咁濟 下盤博和only

Gooooal

派未呀狗會

補飛收工

水手中柱

－4角 快撚d刷角

人妻降班未

屌你老母鳥棲追和啦

糕

即刻連c

屌札幌龍神救

屌， 馬會on 撚9, 9.5 大又買唔到， 依家又8c, 現袋又買唔到， 水手角大又買唔到

又然

爆角爆到

-1角

10c 埋， 馬會我屌你老母

一早唔買 食硬

屌你老母4連c?

連4角？

爆C 9.5b gel

岩岩放監？

係咁刷角

9.5bGoal

on撚9 買極都買唔到9.5大

戶口d 錢買唒墨假角， 邊估到佢唔派彩咁古惑

針

又連c

水手半大啦

快d11角 贏多八舊叫雞

巧串

人妻又刷角又屌打 點輸

4連C

屌你人妻 刷牙你就識入波又唔見你 ？

11c

屌你老母又4連 買大就冇角

瞬間爆角

屌你老母

嚇死架嘛 人地買咗仙台

刷角

平時唔刷角既人妻，刷撚左9角

全黑！

人妻作客都可以單邊10c

9.5s 11.5s 爆晒

5連角 on99

刷得多角就有波入架啦

窄房場波會好似角球咁
刷一角 輸十角
入一球 輸番十球

理你邊邊 隊多粒啦

痴撚線 11C

人妻給撚硬

屌你老母10點角派未

札幌入左波之後班人好似變晒傻仔 咪玩野

隊2球 2:1

爆晒 爭啲就9.5足水跳船 就唔撚俾你跳

入完波俾人屌打

水手1-0

好危險 出事架嘛

全針

屌， 冇問題角都要確認， cls

1:0 goallllllll

兩場書包同路都針撚得

人妻追和plz

水手！！ 旺撚到

Cfu著撚哂燈

水手比多球

兩隊追和好嘛 屌

屌你老母鳥棲仙台

仙台半場入返粒先
唔入俾人入

書包神又著燈

1:1

書包又逼害我想點

克撚住仙台 好似甲府克三神咁

12c

水手半大

水手1:0
現代1:0
頂住

仙台goal

秒速半大

維他奶後衛個解圍...

sor 未講完就1-1

半大cashed

仙台半大2分鐘收錢

半大

仙台NBA

幾時先排角球

墨超個場角 係咪未派

水手wtf?

屌你老母逼害我仙台fg

人妻爭氣啦好冇

之前8:2個場都係追和 之後就

屌你廢托金崎俾力啦

屌你老母我沖完涼都未派 狗會又無咁撚仆街丫

橫B刷角啦

買得1/1.5b

買左1/1.5半大，唔夠膽買1.5

On9?

信人妻有一粒

人妻比些小力好無啊 cup la

696強陣？

三叔上呀

人妻連c咁正氣都未cup無天理

座底兩甩

人妻加油追和先

上場角唔派

廢托我屌你老母呀

痴撚左線 咁連角法

1陣繼續 益街坊對家系列

水手 手足唔洗怕 和到札幌完場

札幌頂撚住
水手屌多2球

人妻輸撚緊啦

買角細 估唔到人妻都刷到咁

連角多數都有伏

札差啲2-0

人妻追和

人妻刷多三角

3星快半大

人妻快入一粒先啦

墨超幾時派？

人妻降班啦咁撚廢

人妻追和求你

水手快啲

我覺得和到

見佢咁連法都知有古惑

屌你老母廢托金崎入波呀

人妻dllm

3點 神戶 鹿角有無心水???

北海道會準備入多粒

人妻點會輸呀 等多陣啦

都倉腎出場

岩岩果波角球雨呃左幾多手足落搭

獌, 熱, 屈都好似好正路

大勢已去

輸人妻啲波同垃圾船差唔撚多

兩場主ng串埋有冇同路

馬會諗住幾時派

人妻無論盤 即場 都係贏撚硬 時間問題

人妻比你刷爆角都唔入架啦手

札幌頂住
水手一係入多2球一係輸多2球

人妻快刷角

3星半大未

買左就停角

停到呢..

人妻同廢船blacklisted

人妻追啦好嗎

一隊平時唔刷角 突然連c連到好誇張真係無好野 一封完盤比你買返就完全停哂

各位 準備1:0完場

水手快手比多2球啦
攻佢老母啦

2-1

冰封！

買嗰場刷撚到仆街 冇買嗰場就冰
屌

水手勁撚到

書包我求下你 唔好再出水啦好嗎

水手攻佢老母主其他

仙台做乜撚野？？

屌你老母仙台

書包再中!

水手gel

快手入多球 plz

究竟大家叫緊邊場

上場先比水手8-2 咁都買係咪on9

今日唔好買FC東京對家 建議skip
今日唔好買FC東京對家 建議skip
今日唔好買FC東京對家 建議skip

唔入俾人入啦

主其他

上個禮拜已經叫你skip啦

其實係...主場都輸8粒 作客點都唔買

3星秒goal又開細

直接買半大全大 輕撚鬆鬆已經3球

買東京會被斬手指？

橫濱水手-0.5
蔚山現代-0.5
Gel定先

加上書包又出仙台

咪gel啦屌你老母

廢托可否不要老

有無追左角大既手足出黎比我地笑下 買左人妻盤好唔開心

上個星期買係正確
朱半唔好彩

仲有cfu

人妻追和啦

話撚左水手 手足唔洗驚

人妻求下你

水手半場前屌多球先
攻佢老母啦

22未

刷多角啦 屌

3c

針左咁多場，1.99北海道終於正氣，要長追

我想買波咋馬會 派得未

人妻44、9都係垃圾

燈力全開

400上10k
札幌
水手

屌你老母墨超角派未

降班未

一日未完場

認命 又要入錢

快架啦

豬包一陣要神船ok?

札幌第二球準備

睇live 穩到on99,托理斯托柒

又要問老婆拎錢入 人妻

人妻 JUMP

人妻作客未贏過

屌 馬會真係好西。。。乜都慢過人 想戒了 香港馬會獨大。

1-1

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Thanks

11 goooooooooooooooooooooooooooooooal

人妻!

人妻頂住

鳥棲GGGGGGOOOOOAAAALLLLLL

廢托靚傳

你老婆唔想比錢你

準備入多注人妻ng

嘩你老母 走盤cashed

Diu

笑左

真正既連人帶波

人妻 goal goal goal

準備

買個和俾你 等你地輸一半

好波書包!!

屌鳥棲老母

話撚左一日未完場

繼續跳

13c

唉求下你仙台和啦
allin左

人妻！！！！

好彩入到 all in左

唉，好難玩

入多球，上呀

cup到真係一世球迷

人妻cup佢老母

點解2018年 仲會有人allin日本波

一日人妻球迷

廢托靚交

終於有啲用

連c

刷多角啦 唔該

追球鳥棲望補到盤

人妻ng 加6倍和 頂實

半格餵狗狗

屌你老母差維他奶
追和啦仆街

14.5s高水入左

水手贏啦

九連勝先

曾經有有一刻信念不夠

以為敵不過書包魔咒

快連c

一個角廢托頂入 1:2

準備爆

爆左

鳥棲個球邊個入架？

法國買左札幌果班人靜晒

咁快又GEL 你地真係叻仔

書包真係好飄忽 以後佢有買個啲 都直頭唔買

小野裕二

日本人

包爺日職不嬲勁

唔好怯，人妻入多球

14.5s高水cashed

札幌完場未
Super啦

1-1 14c ft

人妻半格都收貨啦 dllm

小野申2個細佬

有咩比分app有盤睇
App store冇左球探

人妻cashed!

好彩有平手盤買 你老母

主12碼

12m 屌佢老母

12m

12m。。。

12 gg

又miss

又miss la

話左又有傻仔咁快GEL

書包又88

靚阿屌你老母

又12瑪

屌你老母打假波

係咪叫我？

炒硬

又12m 人妻又針

大波重燃希望

又miss即跳

屌咩

goal硬dllm

一日未完場
即場1.5/2大cashed

1:1 FT

主食撚滑

書包你係得既

假撚到

好彩追人妻第二球

點解對家可以有兩個12m咁痴線

jump了

yes

好撚好笑

gg 21

Goallllllll cashed

屌你老母假波狗

書包食屎

我個3.5b

笑死

大波cashed

12m好難入架

絕殺大波gel

全黑！贏了！

仆街啦人妻

師兄好波

On9鳥棲

花式針，我屌

法國買左人妻果班靜哂

半格餵狗都冇得餵

笑撚死

哈哈

假波 屌你老母人妻

睇住書包柒係一種娛樂

絕殺2.5大

GEL

買角又針

笑死俾人絕殺

又買唔切2家入球.....
個陣10倍....
慢左1秒

好痴線

人妻正啦 貼飛呀那

繼續補時落水去

笑死 2-1
利伸買左2.5s 睇見到人妻班人個個水泥gel 好開心

都係收咗皮

2-1 北海道好波

降班啦屌你老母人妻，一係就咪撚追和啦屌你

笑撚死 岩先1:1 又有手足gel
依家又要去洗頭

足球真係圓既

書包好波

14c

2:1

日足真係好鐘意絕殺

屌 暫停受注左三次 由10倍到13倍 仆街

盲都知啲人反手啦 醒少少

真係打個和，唔買有錢贏

買日職都水泥gel

費托真係廢撚到托柒屍

命阿...

快點2-2

有種15c

人妻死全家

屌 2.5s 臨尾咁撚樣爆

岡殺多

15c我切乜都得

補咁耐

14C thanks god

咁你買左乜其實。。

垃圾人妻

補返上半場個12m姐

中咪gel 輸咪反手囉

1.5球大諗住冇點知食完野2-1

笑撚死我

d中堅on9到 送2個12m比人

奇跡14c!!!

2.5s都頂唔緊

馬會D重心做乜9 又賽和又0:3

重心推介
賽和

水戶蜀葵上場主場不敵新潟天鵝後，現時已落後升班附加賽區10分，在剩餘僅8場聯賽下，我很懷疑他們仍能否衝擊升班區席位。他們現時排在中游，爭勝動力已經全失。而球隊近3場聯賽主場分別得勝負和各一，主場並非牢不可破，預料大分三神會取得入球兼全取3分。

大分三神的形勢與水戶蜀葵相反，現時排第3及為最佳攻擊隊伍，仍要搏盡爭前列。現時最少有8支隊伍都有望爭入前6，他們要爭分確保位置。球隊在8月尾曾失準3場聯賽不勝，他們不會再讓機會溜走，事實上球員信心十足，近3場聯賽全勝並攻入11球而只失兩球，擁有聯賽最佳得失球。陣中多名球員皆有進攻能力，相信水戶蜀葵抵擋不了他們的攻勢。

其他心水:
波膽：0比3

大分三神近兩場作客聯賽皆攻入3球，而水戶蜀葵近8場聯賽只得5個入球，大分三神可望再攻入3球，而水戶蜀葵未必有力攻破對手大門，我貼波膽0比3。

平時又唔見暫停受注
到呢D關鍵位就....

好撚勁 唔派就收返埋啦on9

跪球書包TG

冇追和就咁1－0輸都冇咁嬲
屌你老母最尾又送十二碼真係屌你老母死全家

書包再次成為救世主 差30秒都比人絕殺

14.5s gel

今場都輸左我 9.5 11.5 2.5s

cashed

Diu 人妻

托盧 角細仲唔派

14角？

黑撚到仆街
買人妻下盤 追和再俾人12m絕殺
買仙台fg 就對家入完再秒入

你睇下講cashed個幾條友 一早係開波前已經講左買主

得子 gooooooal

屌 咁都爆13c

cash第三球

屌你入完12碼都無時間熄撚左機
原來14角完
唔洗針

今日d波 買入球單雙應該仲易中過買盤

唔跟全黑大神係咩心態

3:00黎過啦

反手又贏

第14角有無開到

反底日

有 開左

笑死 上邊有人追和左之後GEL頭笑買左札幌冇唒聲

三賤x三神有冇得諗

買左13.5 14.5諗住收得皮
點知補上補

札幌好波!!!
多謝都倉賢!!!!!

數緊錢

10.角細終於派

成班on9仔gel頭

GEL黎GEL去係基本野黎

青
你收錢未

5笑幾時笑 繼續推

手足 唔好放棄 今晚大把波
切勿all in

輸左一場 要jump 了

gel頭狗 笑到仆街

2.5b gel了 北海

今日廢車留唔留力

買巧大呀

黑龍江果位巴打買左幾錢人妻+1派錢波

我得。。又然大錢了

北海傻閪都識買

0-0 gel一次
1-1又gel
笑死

買人妻同13.5細既gel到天花板咁高

我買左人妻

個幾蚊

av巴上水未

Av買左仙台

咪一樣甘注瑪

要jump了

有無人最尾買左9.25 倍

仙台和唔到就上唔到水了

87分鐘買左冇入波
唉唔Sick波

仙台追和可以嗎

已答左上一手巴打

可能反超呢

要信奇蹟

400上10k
札幌
水手
神船

lost

仙台半2全_？

信唔信神船多一次好

天際100

唔好信
信696好過

認同，同路齊叫

好波

唔好信垃圾啦

題外話 有無手足知邊度有鋪收macbook 想放左舊果部換部新

俾04絕殺過一次之後唔敢買無柒頭

神船都要

lost?

其實我冇買
不過都會幫下手打氣

我lost

要！

Dodo 全黑 神船？

Hi 啱啱波po笑死 gel上gel

我幻想到神船係咁比人入波

lost咩

Gel北海

1k收

反底波。。

買全北之前睇清楚佢出乜人呀 唔好又比弱陣撚呀

我都係咁諗

神船反底

飛腳出黃義助 入球大

696 三賤
有冇同路

水手7.5b？

3:1

我都唔知中過幾多次八十幾分買無柒頭既伏
寧願小注啲搏絕殺仲好

易到

主其他準備

包

中 水手第4球

ez

仙台同書包同路輸了

包又中

仲未買

d入球 心靈投注中曬
點搞 但係我又唔夠膽買

水手主其他
入佢老母啦

正 中了 gooooal

岩先人妻果場仲未派？

一買又驚唔中，比馬會撚死

通常咁樣一買就會輸

400上10k
札幌
水手
神船

Gel定先

Real

Av

同路 想死

有冇巴打識睇全北陣

包爺真係好撚柒好嘢

係。。試過好多次
一買即輸，怕怕

有信心就gel 唔通等輸先gel

波POST星期六都咁靜

馬會搞事呀？

大分大波串全南大波

包爺話比人gel輸

針晒啦

一怯就一世

針哂

水手
696
3箭
心跳

有無同路

三星比多2粒開大得唔得

現代點輸

samsung

包爺呀包爺 求下你早啲岀水啦

獲獲買完先同路....

檢討下

唔撚係掛

第一場球證問題啦

Gel到上天

1陣繼續 益街坊對家系列

696
三箭

又要gel 下先

順便問下手足們$200 蚊可以做D物

拯救世人。系列。 696 千葉

派我起機

你係書包大神??

球TG

事前..派什麼

臭腳主其他

400上10k
札幌
水手 重心
神船 半重心
飛腳
松鼠

人妻 琴日新聞 贊助商停止合作 球隊無錢了

真係唔好鬥氣買咩反底盤

摩納哥 04 華西

驚三箭送分

買球不了..就要出去..

約左model 影沙龍

廢托

求Source

橫濱水手-0.5
蔚山現代-0.5
鹿島鹿角 0

毒

就睇下我心靈中唔中
第5入球橫bin水手

696

有

買左新lens 純試下得唔得

唔洗睇我啦 我今日都唔準

696
三賤
水戶

696強陣

甘明刀她會驚左你

要暗地裹俾左hints先

現代gel得

你唔準唔使講啦...全世界手足都知啦

我費時買左你同路

我唔係相信696強陣
係相信神戶鐵達尼既廢

隔離 日職post 有講

水原祝你亞冠比696大炒

見原來尾4位都好強下

佢甘計好大機降斑

水手入未。。。

吾系掛

之前科蘭隊櫻花都降班啦

唔出奇。廢托會走放心 唔洗踢日乙

今晚鏝派錢

贊助商Cygames每年贊助鳥栖至少5億円一年

廢托何去何從

我腳反緊底

廢托點都唔會肯踢日乙啦

剛剛14c?

696x腳 上呀

水手gel得未

696x三箭x水戶 有冇同路

馬會有咩角要數呀

14?

下一站美職

官方同啲賭波網都計14

快手4:1啦。。

成對等降班 下場買定對手

次次都信船反底，跟住完場就次次都話再信廢船仆街死

或者去沙維朋友隊

無小白

03：00
要回血了

930！

神戶勝利船

冇哂啲所謂明星球員最撚好
不過仲有普度

下場主場對比馬
唔買人妻都唔買對家

三箭半客

上次冇小白 比紅鑽老強

費托踢乙組

咁我買定松鼠🐿️

以豬包d慣性，呢場一定要696

今朝侯治都得 696得唔得呢

4:1

696 allin

4-1

ng都賺到笑

水手重心中！

696要覺得佢有伏先好買 正正路路就出事

4:1 gelgel先

4-1頂實

Gogogo 主其他

Bee主場最多走盤掛
其實係買Bee賣唔賣分
上場夠膽輸比不死鳥
好似想賣走日附聯佢唔想踢升班咁

健三今日旺

廢船平手盤

橫bin好波

不過我應該要2.5s

就憑著冇左小白所以就簡696

你買唔買神船先

中。。心靈

三神30k

點解會買仙台
我屌
針了真係

Goooal
今日終於屠狗會了。。

中。。。

垃撚圾仙台

廢船轉平手盤
你都咪話唔驚

點解要包拗頸 上場先8-2

下次唔想輸錢記得問我拎心靈料

三賤半客 x 696半客

我了

三點有冇咩提示輸淨400了

我估 0-1 松鼠 客w 2.5倍

科龍✅
盧卡fg❌
北海道 fg✅
XXX9.5b ✅
北海2nd❌
8水先好買14.5b❌
水水 4rd✅
水水 5rd✅

仲有無?

696留力亞冠 睇路

仲負緊1.5k

三神好啲

留力都唔覺得神船贏到

講左幾多場

屌 想買5.5b corner 個陣又封 又慢1秒

薩斯副選 陸軍留力

淫妻死左幾多人

5球都係水手入

話陸軍留力果d
下場打鍠留咩力呀

無柒頭
但係唔好信曬 我心靈唔係100%

ALL IN

反底了。。再戰狗會

一出糧即針5k 屌那媽

水源好撚野 聯賽連敗 氣勢都輸埋 仲留力亞冠

個教頭諗乜春野

696 個場 真係買細好d。。
留力。 一隊就功力弱到

5:1

神船有冇小白？

今次唔中

水原走盤祝你贏亞冠

你唔係跟左我呀?

1001

在